an機睇post bug

入post果陣有時會卡住load唔到然後彈返出主頁
有冇人一樣